冇左自由行d大陸人真係好正

絕大部分人都冇受到影響、除左旅遊業既人外，個個都好似好有錢咁、條街都係香港人消費，以前咁多大陸人、放假行街都迫到痴線、冇洒心情、 應該永久禁自由行、冇理由為左少少人既得益要全香港人受罪

真係內循環，開始覺得啲地方店舖係香港人為主

坐左幾耐? 而家油尖旺一街都蝗語人

紅磡都係成班鄉音狗啊
坐晒喺啲藍絲茶餐廳望住TVB新聞喺度屌鳩十二義士

大清洗咁款
奶開支那狗個啲收哂皮
做開local客仲生存緊

好開心見到廣東道啲名店sales係到玩手指

其實啲sales對真香港人態度好啲，消費力一定唔會輸蝕過啲蝗⋯⋯
好可惜好多都係一入門口，就要由頭掃到落腳⋯
無視你⋯⋯

D sales 都有今日簡大陸人黎serve esp.朗豪坊果班ba串過馬能

你以為香港客真係咁易做呀
大把香港人無禮貌過大劣人
小小事又要報警 又要投訴

你問下你身邊做零售既朋友先啦

起碼無人踎低執篋野見到屎忽罅

Sort咁d 啦，起碼無黃泥耕田大媽團

名店sales班後生好黃

買幾十蚊唔係生意呀屌你
大陸佬黎到，你地班sales狗見人買得多幾好客氣。

你哋班仆街sales反省下自己點對香港人先啦

條底褲？

星期日試下去旺角行下條橋🤭

香港客難/唔駛Sale

大陸覺得香港買嘢乜都好唔會點揀
正如去旅行一樣見到啱就買

香港人買嘢
真係有需要先主動問
直情唔想sales煩我
諗過度過就直接買

嗰啲唔係自由行啦
多數都係喺度住嘅芝麻人

以前入去D 名店, 叫極都唔理你. 當你透明.
上星期去LV運吉, 一入去, 4個SALES 跟住我, 笑到四萬咁口. 嚇到我呢條毒撚走都走唔切.

盡量幫襯黃店，再唔係就上網買，最後先至諗白店

兩年幾前已盡量唔幫襯大集團

香港客係閪，但近排多咗本地蝗蟲偷野，7仔係重災區。

水退就知邊個冇着褲

前排去打疫苗
居然有一大半都係講普通話同用緊wechat

但同自由行同有好大距離
有班大陸狗一早買樓又盛有哂permit落嚟

做過零售 大陸人會有一部分直接無咁客氣 會好粗獷直接叫你做 或問折 但又唔係無禮貌 直接都好嘅
一部分好有禮貌 一部分臭雞格高管

香港人 禮物同怕羞內斂都好多
有啲人係毒嗰種嘅客氣 有啲尷
有人鍾意投訴同彈三彈四 但係reasonable 同維權為主
仲有好貪折扣 唔係唔買 行四五次分兩個月買等折